原來真係會feel到個心會流淚

個心一路震緊 但又無眼淚出
我便明白了 淚在心裏流
其實你覺得我煩 只係一直呃緊我 係唔係....

加油呀 做咩事

講出嚟會舒服啲㗎

點呀

我明

咪又係雞

心如刀割 肝腸寸斷

我等緊你

多謝咁多位巴絲
但有啲野我講唔出

係呢到講唔洗怕

佢有連登ac 又知我名 希望佢睇唔到我個post

咁你就咪撚開post叫春啦仆街

Feel到人地係我個心到流過一滴眼淚

你唔明 個種矛盾既感覺
想佢知又唔想佢見到我咁...

搭單 點解唔開心心痛 physical上都會有痛嘅感覺嘅

我而家係做其他野分散注意力
但都成日開佢d野黎睇......
再加上呢排落雨個心情仲down

好唔開心，
無處發泄，
又唔講得，
仲要失眠，
非常難受

你講哂我而家情況